噚晚發夢見到自己有囡

點解要醒
好想永遠沉睡喺個夢入面
返到現實結果又係一個人

陰公